麵麵破燈了

拜登當選總統
麵麵破燈了

睇下一月白宮就職典禮係邊個先講

上到台先算
IPO都燈到停

唔好咁肯定住
都唔知有無大奇蹟日出現